原來小米政治立場咁黃的 以後唔反了~

反修例運動初期，小米已經暗示自己同香港人企埋同一陣線

與此同時，小米喺微博同樣不畏強權，直接寫出「五大平台，缺一不可」嘅口號。最後仲搞到滿城風雨

原來就好黃嘅小米，就畀大家一步步推向藍營，如下圖：

仲要有巴打專登去小米之家影後生仔相，放上連登公審佢地

我決定唔盲反了，聽日即刻去小米之家預訂返幾部小米11支持呢間公司了

聽日是咪大爆升

哭左

咁多位手足，聽日大家一齊上小米之家，一人買一部小米11懲罰下小米

是

G持

一齊大手買入小米股票

G拎

又係你個雷軍PR

1/10

小米平板4堅好用

？

個小編仲安好嗎

暗黃有乜用，支共一出聲就要歸邊